[R.R] Rajon Rondo 同 Ricky Rubio呢的控衛點解會收皮

冇射程太易守

依家連啲中鋒都開始有三分 佢地仲係個場妹下妹下

普巴妹下妹下都89m身價啦
點解佢兩個唔得

因為啲人唔識欣賞

利伸rondo死忠

Rondo 3分 依家都有Average水準 係罰球垃圾D
其實最大問題係大傷後+ 老左 無晒爆發力 彈跳
防守亦都大不如前 可能係心態問題

比人吹大左

因為而家多左運動戰，小左陣地戰
對射術要求大左，佢地冇射波拉唔到空間
(rondo我覺得係自己心態都有d問題，rubio就球隊）

由你個名講出口特別有說服力